點解香港班偽人有facebook唔用要用微博咁犯賤？

有無人可以答到我？完全唔明點解

賤種蝗

香港無人留意佢地 就番中國掛住香港演員個名出下名囉

$$$$

R工作機會
大陸人邊上到facebook

錯配，係twitter，微博當初就係抄twitter
呢樣麻煩問埋你自己